[停你飛」航班，不應該包括「美英歐盟國澳洲加日台」，以上目的地請放搭客乘搭

前往美國，北約成員，歐盟成員 ，日本，台灣 ，澳洲，新西蘭 等民主國家航班，不應該「停你飛」此等地區